其實依家如果嚮街比人查身份証

究竟黑警理論上係咪一定要出示委任証?
如果佢唔肯出示，話要帶你返狗屋。咁應該點應對?

用英文溝通

平時街嗰班PC仔應該有啩，
膊頭應該有number。

其實如果佢出到要捉人返警署。
其實真係冇得拆? 。
你say no, 佢話你拒捕

你可以咁講。

講普通話

佢唔出証，捉你返狗屋打你一身。基本上亦冇得投訴。
其實佢就算出左証，亦冇得投訴。

咁其實依家比狗逗。係咪基本上冇得走

呢個就係問題，
所以啲香港人先出嚟。

冇....
我來緊要返夜班。我諗緊比班狗逗果陣點應對姐

除左軍裝警，999懷疑有人冒警 要電台核實得唔得？

問題係，咁即係報警查黑警

冇㗎，
平時冇特別事，唔係抗爭日子，
你又要返工，
你配合吓就一定唔會俾人拉。(好似係)

靚女, 熱褲短裙既, 預左比狗非禮

與警察對持九因歌
1.面對任何發嬲的警員(e.g.舉中指，鬧市民)
不要說:《吊你老母》
嘗試說:《你情緒失控，你恐嚇市民》
~ 舉中指的意思是屌，警察你想用槍來恐嚇/強姦/雞姦我嗎？

2.面對任何失常的警員(不理有冇攞出槍)
不要說:《你試下開槍射我》
嘗試說:《你想開槍，我要自衛》
~ 帶得槍就預左開，警察你唔想俾人講就唔好帶出街。

3.面對任何出棍的警員
不要說:《黑社會打人》
嘗試說:《自衞殺人，無畏無懼》
《自衞殺人，清白無罪》《濫用私刑》
~ 當警察一使用過份武力，已經係犯法(警例)，市民可行使拘捕權。